柴可孵司機

生雞蛋咩

有柴先定有司機先?

點孵呀

幾幽默
推

腸

燒左佢算 凍到☃️

我是腸！撞擊！

因為燒柴夠熱 先孚到